<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">மனம் கவனம் விழிப்புணர்வு அளவு</string>
    <string name="button_start_test">தொடங்கு</string>
    <string name="statement06">ஒரு நபரின் பெயரை நான் முதல் முறையாகச் சொன்னவுடன் மறந்துவிட்டேன்.</string>
    <string name="statement07">நான் என்ன செய்கிறேன் என்பது குறித்த விழிப்புணர்வு இல்லாமல் நான் “தானியங்கி முறையில் இயங்குகிறேன்” என்று தெரிகிறது.</string>
    <string name="statement08">நான் அவர்களுக்கு உண்மையிலேயே கவனம் செலுத்தாமல் நடவடிக்கைகளை விரைகிறேன்.</string>
    <string name="statement09">நான் அடைய விரும்பும் இலக்கில் நான் மிகவும் கவனம் செலுத்துகிறேன், அங்கு செல்வதற்கு நான் இப்போது என்ன செய்கிறேன் என்பதோடு தொடர்பை இழக்கிறேன்.</string>
    <string name="statement14">கவனம் செலுத்தாமல் நான் விசயங்களைச் செய்கிறேன்.</string>
    <string name="about_score">மதிப்பெண் பற்றி</string>
    <string name="retake_test">சோதனையை மீண்டும் பெறுங்கள்</string>
    <string name="become_more_mindfull">மேலும் கவனத்துடன் இருங்கள்.\n இலவச தியான ஆடியோ வழிகாட்டிகளுடன் எங்கள் பயன்பாட்டை நிறுவவும்.</string>
    <string name="learn_more">மேலும் அறிக</string>
    <string name="description">MAAS என்பது 15-உருப்படி அளவுகோலாகும், இது மனநிலை நினைவாற்றலின் முக்கிய பண்புகளை மதிப்பிடுவதற்காக வடிவமைக்கப்பட்டுள்ளது, அதாவது திறந்த அல்லது ஏற்றுக்கொள்ளும் விழிப்புணர்வு மற்றும் தற்போது என்ன நடக்கிறது என்பதில் கவனம் செலுத்துதல்.\n\n இந்த அளவு வலுவான சைக்கோமெட்ரிக் பண்புகளைக் காட்டுகிறது மற்றும் கல்லூரி, சமூகம் மற்றும் புற்றுநோய் நோயாளி மாதிரிகள் மூலம் சரிபார்க்கப்பட்டது.\n\n தொடர்பு, அரை-சோதனை மற்றும் ஆய்வக ஆய்வுகள், பலவிதமான தன்வய கட்டுப்பாடு மற்றும் நல்வாழ்வு கட்டுமானங்களுடன் தொடர்புடைய மற்றும் முன்னறிவிக்கும் நனவின் தனித்துவமான தரத்தைத் தட்டுகின்றன என்பதைக் காட்டுகின்றன.\n\n இந்த நடவடிக்கை முடிக்க 10 நிமிடங்கள் அல்லது அதற்கும் குறைவாக ஆகும்.</string>
    <string name="button_start_pretest">உங்கள் நினைவாற்றல் அளவை அளவிடவும்</string>
    <string name="pretest_title">அன்றாட அனுபவங்கள்</string>
    <string name="pretest_description">உங்கள் அன்றாட அனுபவத்தைப் பற்றிய அறிக்கைகளின் தொகுப்பு பின்வருமாறு. கீழே உள்ள 1–6 அளவைப் பயன்படுத்தி, தற்போது ஒவ்வொரு அனுபவமும் எவ்வளவு அடிக்கடி அல்லது அரிதாகவே உள்ளது என்பதைக் குறிக்கவும்.\n\n உங்கள் பட்டறிவு இருக்க வேண்டும் என்று நீங்கள் நினைப்பதை விட உங்கள் அனுபவத்தை உண்மையில் பிரதிபலிப்பதற்கு ஏற்ப பதிலளிக்கவும்.\n\n ஒவ்வொரு உருப்படியையும் மற்ற எல்லா பொருள்களிலிருந்தும் தனித்தனியாக நடத்துங்கள்.</string>
    <string name="statement01">நான் சில உணர்ச்சிகளை அனுபவிக்க முடியும், சிறிது நேரம் கழித்து அதை அறிந்திருக்கவில்லை.</string>
    <string name="statement02">கவனக்குறைவு, கவனம் செலுத்தாமல், அல்லது வேறு எதையாவது நினைப்பதால் நான் விசயங்களை உடைக்கிறேன் அல்லது கொட்டுகிறேன்.</string>
    <string name="statement03">தற்போது என்ன நடக்கிறது என்பதில் கவனம் செலுத்துவது கடினம்.</string>
    <string name="statement04">வழியில் நான் அனுபவிப்பதில் கவனம் செலுத்தாமல் நான் எங்கு செல்கிறேன் என்பதைப் பெற விரைவாக நடக்க முனைகிறேன்.</string>
    <string name="statement05">அவர்கள் என் கவனத்தை ஈர்க்கும் வரை உடல் பதற்றம் அல்லது அச om கரியம் போன்ற உணர்வுகளை நான் கவனிக்கவில்லை.</string>
    <string name="statement10">நான் என்ன செய்கிறேன் என்பதை அறியாமல், நான் தானாகவே வேலைகள் அல்லது பணிகளைச் செய்கிறேன்.</string>
    <string name="statement11">ஒரு காதுடன் ஒருவரைக் கேட்பது, ஒரே நேரத்தில் வேறு ஏதாவது செய்கிறேன்.</string>
    <string name="statement12">நான் ‘தானியங்கி பைலட்டில்’ இடங்களை ஓட்டுகிறேன், பின்னர் நான் ஏன் அங்கு சென்றேன் என்று ஆச்சரியப்படுகிறேன்.</string>
    <string name="statement13">எதிர்காலம் அல்லது கடந்த காலங்களில் நான் ஆர்வமாக இருப்பதைக் காண்கிறேன்.</string>
    <string name="statement15">நான் சாப்பிடுகிறேன் என்பதை அறியாமல் சிற்றுண்டி.</string>
    <string name="radio1">கிட்டத்தட்ட எப்போதும்</string>
    <string name="radio3">ஓரளவு அடிக்கடி</string>
    <string name="radio2">மிக அடிக்கடி</string>
    <string name="radio4">சற்றே அரிதாக</string>
    <string name="radio5">மிகவும் அரிதாக</string>
    <string name="radio6">கிட்டத்தட்ட ஒருபோதும் இல்லை</string>
    <string name="back">பின்</string>
    <string name="next">அடுத்தது</string>
    <string name="score_text">உங்கள் மதிப்பெண்:</string>
</resources>
