<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="button_start_pretest">Medir tu nivel de atención plena</string>
    <string name="button_start_test">Comenzar</string>
    <string name="statement01">Podría estar experimentando alguna emoción y no ser consciente de ello hasta algún tiempo después.</string>
    <string name="statement02">Rompo o derramo objetos debido por descuido, por no prestar atención o por estar pensando en otras cosas.</string>
    <string name="statement03">Me cuesta concentrarme en lo que ocurre en el presente.</string>
    <string name="statement04">Tiendo a caminar deprisa para llegar a mi destino sin prestar atención a lo que experimento por el camino.</string>
    <string name="statement05">Tiendo a no notar las sensaciones de tensión física o malestar hasta que realmente llaman mi atención.</string>
    <string name="statement09">Me centro tanto en el objetivo que quiero alcanzar que pierdo el contacto con lo que estoy haciendo ahora mismo para conseguirlo.</string>
    <string name="statement10">Hago trabajos o tareas de forma automática, sin ser consciente de lo que hago.</string>
    <string name="statement07">Parece que «funciono en automático», sin ser muy consciente de lo que hago.</string>
    <string name="statement12">Conduzco por sitios con el «piloto automático» y luego me pregunto por qué he ido allí.</string>
    <string name="statement13">Me encuentro preocupado por el futuro o el pasado.</string>
    <string name="statement14">Me encuentro haciendo cosas sin prestar atención.</string>
    <string name="radio1">Casi siempre</string>
    <string name="retake_test">Volver a hacer la prueba</string>
    <string name="become_more_mindfull">Se más consciente.\nInstala nuestra app con audioguías de meditación gratuitas.</string>
    <string name="learn_more">Conocer más</string>
    <string name="app_name">Escala de Conciencia de Atención Plena</string>
    <string name="pretest_title">Experiencias cotidianas</string>
    <string name="description">La ECAP (en inglés, MAAS) es una escala de 15 elementos diseñada para evaluar una característica central de la atención plena disposicional, en concreto, la conciencia abierta o receptiva y la atención a lo que está ocurriendo en el presente.\n\nLa escala muestra fuertes propiedades psicométricas y ha sido validada con muestras de estudiantes universitarios, de la comunidad y de pacientes con cáncer.\n\nEstudios correlacionales, cuasi-experimentales y de laboratorio han demostrado que la MAAS capta una calidad única de la conciencia que está relacionada y es predictiva de una variedad de constructos de autorregulación y bienestar.\n\nLa medida se completa en 10 minutos o menos.</string>
    <string name="pretest_description">A continuación encontrarás una serie de afirmaciones sobre tu experiencia cotidiana. Utilizando la escala del 1 al 6 que figura a continuación, indica con qué frecuencia o infrecuencia tienes actualmente cada experiencia.\n\nPor favor, responde según lo que realmente refleja tu experiencia y no según lo que crees que debería ser tu experiencia.\n\nTratacada punto por separado de los demás.</string>
    <string name="statement06">Olvido el nombre de una persona casi tan pronto como me lo dicen por primera vez.</string>
    <string name="statement08">Me apresuro a realizar actividades sin estar realmente atento a ellas.</string>
    <string name="statement11">Me encuentro escuchando a alguien con un oído, haciendo otra cosa al mismo tiempo.</string>
    <string name="radio2">Con mucha frecuencia</string>
    <string name="radio3">Con cierta frecuencia</string>
    <string name="statement15">Pico algo sin ser consciente de que estoy comiendo.</string>
    <string name="radio4">Con poca frecuencia</string>
    <string name="radio5">Muy raramente</string>
    <string name="radio6">Casi nunca</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="score_text">Tu puntuación es:</string>
    <string name="about_score">Sobre la puntuación</string>
</resources>